有無人想一齊busk

31號晚唔想摺，又無咩fd想玩，有無人有興趣一齊busking

我玩vocal多，prefer英文歌多啲，想搵人結他，男女都得

tg：jackytszhi

唱開Ed Sheeran, Niall Horan, Coldplay嗰啲

搵間K房好難咩

加油 幫唔到你 我差cajon手

器材你出晒？
我drummer